點解巴迷會覺得尼馬走得遲，影響佢地買人擴軍 ?

屌撚爆你班巴迷老母個臭閪
你買法比又係幾時買啊 ?
你又留番幾多時間比阿仙奴買人啊 ?

答我啦屌你老母
轉會正義之師 巴塞隆拿
你老母閪

笠人波衫，拼圖王
黑歷史多撚到數唔晒
講撚到自己好撚正義咁

尼馬幾時走，關你撚事啊 ?
佢鍾意8月31走都得啊
依家留番1個月時間比你買人
仲想點撚樣啊 ?

疤狗快啲出嚟吠兩聲啦
汪汪汪!

幾時走架？
係咁利維可能要死全家

樓豬好波 雖然唔知你乜水

巴迷冇個正常

小疤狗們正在進場

Me

你都ON9
巴塞真係當今球壇最強個一兩隊 入去真係贏西甲贏歐聯
P$G依隊垃圾憑咩同巴塞比

做乜自認唔正常

係 傻傻地真係

走得遲係事實，老實講應該一早走，留係三線隊做乜？
的確都係影響佢地擴軍，本身佢地應該用青年軍，而家忽然有錢，點會無影響？

阿狗真係小器

@ #116896 你好嗎？
講幾句

新手問問呢2年巴塞贏左幾多歐聯
又或者入決賽
定係4強

佢打錯球隊名

屌

點解唔話巴塞放得遲 影響psg
法甲開喇wo

你老味一個球員袋成兩億仲咁多野講
又為黎緊雞胸搵籍口呀？

又撚疤狗

係尼馬要拎埋個兩千幾萬啵

好人好姐點會做屌奶星人

ON9 晨早知佢會走 你慌球會D人唔會開始同其他人接洽咩
錢未到手唔代表唔可以開始傾架
成堆弱智仔
咁大間球會冇兩手準備就食得屎啦

疤8月先買大巴拿買丹比利>明買明賣
PSG買尼馬>走得遲, 阻人擴軍

疤永遠是對的